垃圾暴大仔入黎！

走還走

之前有人建議過發表抗戰勝利宣言

考慮下

六日勇武休息 請和理非全面進場 3點18區和你shop！

走還走
Cctv

留名等睇聽朝6點

呢個都係！